打生長激素增高

18歲仲有無用呢

無

上網睇過話生長板未關既話 咁生長激素就仲會有效

如果你呢年黎1cm都冇高過 都幾肯定關左

邊度冇得買？

市民無乜機會買到 要問醫生 跟住醫生會幫你check 生長板 未關既話 再由佢評估你要打幾多劑生長激素

有用嘅呢個世界就唔會咁多矮仔啦

做gym重訓都有生長激素

要去醫院問?

係 但費用幾貴下 得生長激素同打斷骨呢2個方法先有效

18歲咁大 醫生都唔知肯唔肯幫你打

18，生長板多數都閉合左

可能啦 我聽日去睇醫生

打斷對腳好過啦

之前好耐照過一次 話有 遲d可能會再照多次

我諗你操大隻啲過幾年就有女囉
又唔係特別矮 又話自己唔係唔靚仔
想溝返中學生 就有難度
加油

巴打睇完醫生上黎分享下 我都想知

樓主幾高 狂開增高post好似好絕望咁

利申我都係得163

樓豬161cm

我唔係特別矮？ 我係香港係前5%矮果批人

奉勸大家果句 唔好再買果d垃圾增高藥 真係有用增高既方法係均衡飲食 做多d運動 打生長激素 或者做打斷自己d骨既手術

答到口臭

得半道門高 先慘囉...
操fit個人 著高少少
161 都高過女性平均身高呀

你呢個年紀嘅女性 係比較鍾意小鳥依人嘅高度差
過多幾年冇嘢㗎喇

我得155
已經慣左

識唔識到女朋友同你過下半世？

希望係啦

但係費用好撚貴 普通人無可能負擔到
千千聲

有用就的確有用
但係點解仲咁多矮仔係因為唔係咁容易攞到呢啲嘢同埋費用真係好L貴

每個月分期付款 好似係 同買架二手車費用差唔多

巴打幾歲？

27歲
同緊第三個女朋友一齊

樓主你真係要打？負擔到咩？邊個俾錢

其實有無得申請政府資助嗰啲黎打

你好有錢 好有才華？

屋企可以負擔到 同埋到時我番工還錢 身高就一世既 錢可以再搵

嗰陣我都有諗住試下
不過一聽到一路打要打到18歲 我就不了
仲要下下成千銀
雖然好唔甘心
不過等巴打你嘅報告
同埋俾定心理準備
有啲人打完都係高得幾cm

美斯打完都得170

好過無

記住報告

比多5cm我就夠了

我都係 諗住5cm就夠
唔貪心 真係夠

慳番佢 努力揾錢算撚數啦
冇用㗎喇

有冇咩副作用

有無用 醫生會睇得出嫁啦！

藥物一定有副作用

過量仲會生癌

係 所以醫生會教你點樣注射適合既劑量 同定期做身體檢查

巴仔靚仔/有錢？
Btw

而且骨齡到16歲 生長板合埋 打嘅意義不大

睇完醫生如果佢check到係真係身體有缺陷而唔高嘅話係政府會幫你埋單
不過如果你係單純唔夠高而想打就要自費
當然都要醫生approve啦

所以會照多次生長板

巴打结果點

你幾高

我十八歲仲高緊

仲未照 今個禮拜六先照

161

不如講下係邊測骨齡 我好似中中地ghd symptoms 得個知字都好

拍過幾次拖？

一次

都話自己去骨科診所問

最新消息：生長板已經關左

醫生話如果真係要高 就要做斷骨手術

其實做完啲骨會脆啲定硬啲
定係唔會有分別

好撚慘 有無問骨齡大概幾多歲會關生長板

17-19

唔清楚 但做完依個手術 身高係就係高左 但上身同下身既比例可能會有少少怪

算啦 練大隻少少 換套fit身既杉都唔會太差既

操腹肌 手臂 應該點操？

起嗎拍到拖

上網好多有教

要點check，有冇詳情

158 留名

去睇骨科診所問醫生

我都差唔多 得164左右

介紹你著dr.mart 千其唔好著高筒 再襯條9分褲 睇落去好似170
著衫著番個比例同品味 成個人整齊番 自然有女仔鐘意

利申：都係無女仔鐘意

樓主你有冇問增高手術要幾錢？

利申：冇米六

二三十萬

唔緊要啦

搞咁多野做咩呀 好醜命生成

樓主 我20 162
我努力鍛鍊緊 希望長高到
我嘅目標喺170up
會努力鍛鍊幾年 反正當做運動冇壞 得嘅就一世 唔得嘅就好身體

世上無難事 只怕有心人 而且男人人家 冇野做唔到 睇你擺幾多心機同有幾多毅力

算啦 咁易城城 Juno 咁有米就唔會
得米6啦 18歲前定囇 我都算了 得168.5

你都講左要點做啦 唔通有第二個方法？

唔定嫁

無得高嫁啦 操大隻啲自己啦

生長板關左既話生長激素只會令骨頭變粗

呀q

通常醫生話生長板關左係指9成左右，理論上狂操身體三四年係可以高多1-2 cm

利申 醫護學生

但矮仔練大隻個樣真係好怪

唔係特別大隻就得 有少少胸肌 腹肌已經好型嫁啦

長知識了

世事無絕對嘅 反正操練唔喺咩壞事

巴打之前幫襯邊間診所？

可唔可以講多少少？有冇話做咩運動更容易高

同問！

依家有冇高咗？